有冇人果$4000仲未拎到？

可以點做？

掉個西瓜落海

cut唔到有線果條友點做？

冇架啦..

你過左咁耐先問